觀塘帝盛酒店 隔離區

有冇人都係帝盛隔離緊！ 我依家去緊

就係你搞到觀塘塞車

未到！ 去緊藍田

早兩日轉左去其他酒店
你到左應該會叫你轉

多左一堆觀塘師

有食過啲野 好唔好食？

唔知 之前一路食外賣
但係轉左酒店之後宜加就唔比叫
話因為第四波爆

坐咩車去酒店？